幫大家打打氣及給同樣睡不著的你

和理非既我自覺無乜野幫到手
希望大家緊記，你背後仲有一大班人
大家都是同路人。

唔係做得好好，屌細力d
香港人加油

其實話要take 下 break
但有時真係好唔放心😭

聽日正常office 狗但瞓唔著

每日大家接收太多資訊
但記住每日都微笑一個
香港人，仲係有愛架！

我唔是office 工，但九半要做野
都係訓唔到...

呢三個月特別睇到香港好有愛！
以前都各自為政
宜家無大台都咁多人出嚟發夢/鍵盤戰etc

我瞓啦
我唔係瞓唔著係極眼瞓唔想瞓
一瞓左就跟唔到最新消息

btw我過兩日生日
求祝福😭

我今年生日願望只有五大訴求同還原831太子真相

係，我諗政治冷感既人少左好多。

唔好發夢，訓個好覺。

預祝生日快樂，我諗呢個係呢年香港人共同生日願望。

多謝樓主

各位巴絲我哋要努力堅持落去！香港人加油！

唔知點解今日完全冇mood
啲負能量一次過爆出黎咁

明呀，隔一排就會咁
我自己會睇d 催淚post 喊下，個人舒發下
真心唔好屈住